中興通訊：不能接受美國商務部制裁

中興通訊：不能接受美國商務部制裁】中興通訊4月20日聲明指出，美國商務部工業與安全局無視中興通訊過去兩年在遵循出口管制合規方面的艱苦努力、巨大投入和長足進步；無視上述兩份函件中的問題是公司自查發現，及時主動通報；無視公司第一時間處理了對此可能有疏忽的責任人，並快速糾正問題，並聘請權威美國律所獨立調查。在相關調查尚未結束之前，BIS執意對公司施以最嚴厲的制裁，對中興通訊極不公平，中興通訊不能接受。

抵撚死 賺咁撚多呀拿

唔接受咪話俾老師知囉

主客都未識分

不如話美國偽造文件屈你呀

直接話Trump政權不合法算數啦

殺人犯不能接受刑罰

好明顯家下佢仲未知錯, 真係當美國D法例好似大陸咁, 用包紅萬加1舊水就搞掂, 支那人重來都唔知法例係咩黎

就算國際法庭裁 你都唔會接受架喇

幾時復牌. 等睇跳水.

中興：

錯了
判中興勝訴咪接受
判中興敗訴咪唔接受

點解黨無為佢出聲
外交區做咩唔幫佢打丁式叫美國停止對華施壓

自己有協議唔守, 唔撚理合約精神, 比人入有乜好講

唔遵循協議抵撚死

中國人信法治

輸打贏要就有

最新评论

lovely永远的春天
21分钟前云南

不能接受那就自主研发去

用户5639356030
21分钟前浙江

不能接受有用吗？？？？自己没能力，怪别人考满分，自己上课不听讲，玩手机，怪别人举报？

Dpengyyy
21分钟前四川

你不能接受也得接受嘛

點出聲幫
佢自己比位人入

還有党

RIP

全體員工去總統府門外唱國歌啦

慘
以往唔係中國企業有問題黨都會集結國內群眾支持同埋反應某國嘅貨品架咩
點解今次咁撚文靜
係咪開始請唔起人搞事

大陸佬恨鐘不成鋼

聽說可以上訴撤制裁令....

叫啲支那狗打爛哂電話邊個肯

自己國家慣左有錢可以打橫黎 諗住係人地地方都係一樣？

支那人成日唔尊重合約精神，唔守信用，成日以為人哋會睇錢份上唔敢得罪你
偏偏遇著個癲嘅做總統嘅美國，抵撚死啦

認真，中興係戰爭中第一個壯烈犧牲既企業。
可能陸續有來...

今次唔講沒事沒事

First of many

口交部早幾日有出過聲

之後前日定琴日侵侵就加速做野

所以而家潛左去搵海棉寶寶

仲嚇撚到中興個創辦人急飛美國

自己衰左仲唔知錯, 之前警告侵侵, 比人搞左鑊

依家仲敢唔服氣, 睇黎佢係咁歹

想累死同行都未同你計

唔做你做邊個…

人地大條道理ban你呀

同Ｄ台妹嘴上說不要，最後還是被射滿滿一樣

支那人做生意認為唔理咩手段搵倒錢就得
但永遠都唔明香港既做法係
唔理咩手段合法唔比人捉吹你唔帳搵倒錢就得

接受唔到咪唔好接受囉

平時做開好市民間中打下劫就要坐監原來係不能接受。

人地都比左機會你炒人罰人,你唔理只可以話抵死

唔接受又點？個場邊撚個架依家？

無講 雖遠必誅 扣分

【美國商務部：對中興的禁售令目前無協商空間，拒評華為】美國商務部新聞官Will Reinert表示，這項禁令即時生效，且目前沒有扭轉的餘地或協商的空間，“這是一個7年的禁令。”他補充道。也就是說，要嚴格地等到7年後才有望重啟協商。

連政府都跪低

中興賣手機業務俾新樂視啦